聽日就721一個月啦, 一齊做啲野呀!! refresh番香港人金魚記憶呀

Sor9y P牌仔忍唔住啦,
碌左幾日, 等到呢刻都唔見人帶頭

明天就一個月啦
點解冇Post 叫人做啲野去 Refresh 番?

係咪 818 好成功, High到唔記得 721

鏗鏘集：721元朗黑夜

【紀錄】元朗暴徒攻擊《立場新聞》女性記者，該記者多處受傷，已送醫

唔該大家做啲野去提番班香港人,
我冇諗到好提議, 純拋磚引玉,
1. 貼張紙「毋忘721」之類 係身/袋度
2. 貼 受襲者相 係身/袋度
3. 帶防具係身, 表示香港唔再係安全既地方

正評: 我會做, 同叫人做
負評: 不了, 依家要和理非到極致

(我P牌仔啲 Post 好快沉, 請有心巴絲, 有需要隨便開新 Post)

毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721

毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721 毋忘721

821 夜晚元朗站見

日頭都要做番啲野

毋忘721

721